（文宣組準備）將今日藍絲廢老所做既野公開貼街。

拆人祭壇，視為不義

阻塞交通視

大原則係利用藍絲成日話我地暴徒呢一點，依家我地就反利用返呢一點，將佢哋今日所做惡行公諸於世。

手法儘量煽情，偏向道德倫理，畀其他人知道藍絲廢老都係暴徒！！！！！
等佢哋以後唔可以再話我地暴力，阻街。

我要貼街招

掟泥沙掟記者

仲有掟泥沙掟玻璃掟生果吐痰呢啲

仲有

比全世界睇清楚香港邊啲人先係暴徒

咩嚟

被藍絲帄沙泥

留名等相就send

推 大家要每藍絲呢個label令人厭惡